身為一隻反利+反熱+反美斯，今年真係好尷尬

如果牙積土贏唔到冠軍我都唔敢再上兒登了

咁樓主平時迷開乜

放針

如果牙積拎唔到冠軍，我轉戰娛樂台

259D

雙曼+祖記+聖卡西迷

我捧利記爽翻

身為一隻反利+反熱+反美斯嘅狗
樓主漏咗兩個字

反「美斯嘅狗」

我利三箭頭bug嚟
文尼=C朗
費明奴=細哨
沙拿=美斯

之前又話自己利迷子

反到美斯拎歐聯冠軍

蓋青真係利迷嚟

咁我寧願老孫拎

雲加死撚咗去好過

身為一隻反樓豬老母，都要繼續屌樓豬老母

樓主老母係鮑姐

咪燈

我已經淡出了

挽留

跟

衰咩

炒車

咁就走嘅話
佢一早就走左了

呢三個先係三箭頭bug

明叔真係老是常出現個個post都見佢埋堆執口水尾唔怪得現實煩膠冇朋友冇人理

好撚25

nben

ben太屈

u too

我都轉捧利記了